有冇人知警總起緊乜

雷射塔

鐳射炮?

天台果舊野 幾年前已經存在
行過啲你會發現解放軍駐港總部天台都有呢舊野

補充返 附近有幾橦大廈都有呢舊野
全部都唔係今年先起嘅

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

可以遠距離監視, 類似打仗行軍軍師企山頭咁, 直接落ORDER調動兵力

起乜就唔知
不過就好肯定唔係佢哋講嘅答案囉
大話政府，冇一句係信得過